如果深圳來港啲口岸同鐵路都畀人堵塞曬會點？

如果深圳來港啲口岸同鐵路都畀人堵塞曬會點？中國人咪不能來港消費？！

牠們只能空路及水路進港了，慘慘

//深圳到香港過關口岸目前共有九個。陸路口岸一共六個，分別是羅湖、福田、皇崗、深圳灣、文錦渡、沙頭角。其中羅湖口岸只通鐵路，福田口岸通鐵路和公路，但汽車不能直接過關。其餘均為公路口岸。水路口岸兩個，蛇口碼頭、福永碼頭。還有深圳機場口岸也是可以去香港的。//

你都係算撚數罷啦。

問問題又唔撚得呀？B仔你仲惡過共產黨喎

樓主咁L無腦，聽晚後日都係留番屋企上連登啦